星期一自發性三罷

明白民陣取消係為咗保留大家體力 不過有心有力嘅勇士們 我地金鐘見